交友apps，識到條女，但點先約出黎

佢話做marketing分析，屌我都驚係金融雞
咪直接約出黎先算，睇下有無機
屌點知佢話傾熟d，唔係應該佢急過我咩
依家點做好

算啦 照下鏡先算

要搵到個原因叫人出街先得

match到即係接受啦

玩得apps，出黎食飯，仲唔叫原因

share對話出嚟睇下 先幫到你架

咁出黎有咩傾，啲女永遠等你諗話題

如果你係靚仔
就咁問佢出唔出街 佢都會話好

如果你係樣衰
諗十萬個理由 佢都係拒絕你

出黎睇下靚唔靚，先知有無得傾落去架
點知係咪假相

試過靚女問一句答一句，等人make佢happy , 心諗算點

直接約出黎，酒店見

放棄啦，佢自己都唔急，就代表你冇錢冇樣吸引到佢

可能過多排佢會主動搵你呢
女人覆曬所有仔之後，就會碌下啲發現到一排冇聯絡嘅人，就會搵返你問你近況㗎啦
停一排再傾返通常long lasting 啲

點數黨渣

原來係咁，我見多數都係我開話題先
佢隔一個鐘覆
學到野了，咁我都等佢覆先

床單我唔介意呀，俾我食左先

聽到marketing就cut off啦
咁易match到人點解要晒時間估估下
而且俾你搏到唔係搵食既10個唔知有無1個 你又唔係被命運選中既細路

利申 我估㗎咋

不過真係金融雞應該係會主動(除非佢大把客要覆)
如果真心搵男朋友就應該想真係同你慢慢建立關係，所以一定會好慢好慢

帶定幾張信用卡去傍身 戶口準備好啲錢

算啦，約到就約
反正都唔係好性急，唔得咪算

hi🙋‍♀️我叫 _________你返咩工呀？👀不如wts傾呀😹我好少上呢度haha

咁樣？

match完傾到既真係唔多
我又覺未得做marketing就要即刻cut off
做美容先會
傾到咪傾下，真係sell我先算

我問拎wts，反而佢唔俾…

marketing分析
打個飛機冷靜下啦Ching

marketing真係咁伏？
即係做咩

倫敦金啊 賣股票 保險 美容 呃飯食 果類啦試下問佢拎ig

唔正常喎，
會唔會條女係做正常marketing 而唔係sales？

正常應該會主動問你wts，之後約你出嚟做美容/ sale 嘢。

ig作用係咩？
ig都好易係假姐

睇Followers係真定假,好易分得出
同埋做倫敦金好少開IG通常都係用WE7呃中國人

唔知，我約佢都唔出
真係sale我先算

dinner?

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

你google下佢個電話number睇下有冇料到

唔比人約出街咁仲咩要玩交友apps

個女仔又無話唔出
正常女仔都會話傾熟d啦

我玩左好幾個都係話少用，轉wts .....係咪sales 多

喂臭西 出黎我屌你老母

臭你又奶

會主動想轉wts嘅9成係sales
一般都係男方抄牌，女仔多數都主張tg

佢都係叫我tg喎
我問佢拎ig即刻唔應機
一係呃人唔會俾真ig我
一係驚我呃蝦條，其實我只係想識囡
算了，識第二件

有機會叫你去聽乜撚投資講座

Insurance marketing analyst

屌佢話ig俾人hacked，好無誠意

唔想比你姐

下個啦

其實溝女正路係要面對面
app果批傾熟d先見都凶多吉少...

無錯

Make me laugh

屌依家吹到26幾歲買左兩間屋
佢話自己一至日都要做野
越黎越唔對路
係咪跑床單呀
點解仲未聊我扑野

d女好撚閪煩嫁
啱傾出黎見面都ok，咪去打炮囉
係要搞到呃呃氹氹咁成件事
雞都明買明賣
上網識嗰d，屌你狗都不如
全心想攞着數